# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# freddy4212 <freddy4212@gmail.com>, 2015
# Julian Lai <laichiaheng@outlook.com>, 2015
# LNDDYL, 2016
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Deepin Feedback\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-07-11 16:31+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2016-07-12 07:03+0000\n"
"Last-Translator: deepin_transifex <xiabin@linuxdeepin.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://www.transifex.com/linuxdeepin/deepin-feedback/language/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ../daemon/feedback_daemon.go:47
msgid "Deepin Desktop Environment"
msgstr "Deepin 桌面環境"

#: ../daemon/feedback_daemon.go:48
msgid "Deepin Control Center"
msgstr "Deepin 控制中心"

#: ../daemon/feedback_daemon.go:49
msgid "System Configuration (startup / repository / drive)"
msgstr "系統組態 ( 開機啟動 / 軟體倉庫 / 驅動程式 )"

#: ../daemon/feedback_daemon.go:50
msgid "Deepin Installer"
msgstr "Deepin 安裝程式"

#: ../daemon/feedback_daemon.go:51
msgid "Deepin Store"
msgstr "Deepin 商店"

#: ../daemon/feedback_daemon.go:52
msgid "Deepin Music"
msgstr "Deepin 音樂"

#: ../daemon/feedback_daemon.go:53
msgid "Deepin Movie"
msgstr "Depein 劇院"

#: ../daemon/feedback_daemon.go:54
msgid "Deepin Screenshot"
msgstr "Deepin 截圖"

#: ../daemon/feedback_daemon.go:55
msgid "Deepin Terminal"
msgstr "Deepin 終端機"

#: ../daemon/feedback_daemon.go:56
msgid "Deepin Translator"
msgstr "Deepin 翻譯"

#: ../daemon/feedback_daemon.go:57
msgid "Deepin Cloud Print"
msgstr ""

#: ../daemon/feedback_daemon.go:58
msgid "Deepin Cloud Scan"
msgstr ""

#: ../daemon/feedback_daemon.go:59
msgid "Deepin File Manager"
msgstr ""

#: ../daemon/feedback_daemon.go:60
msgid "Deepin Image Viewer"
msgstr ""

#: ../daemon/feedback_daemon.go:61
msgid "Deepin Remote Assistance"
msgstr ""

#: ../daemon/feedback_daemon.go:62
msgid "Deepin Web"
msgstr "Deepin 官方網站"

#: ../daemon/feedback_daemon.go:63
msgid "I don't know"
msgstr "我不清楚"

#: ../gui/src/main.cpp:39
msgid "Report a bug for <target>."
msgstr "回報 <target> 的 Bug。"

#: ../gui/src/main.cpp:40
msgid "target"
msgstr "目標"

#: ../gui/src/views/AdjunctPanel.qml:45
msgid "Failed to add attachment: Single attachment can not be more than 15M."
msgstr "無法加入附加檔案 : 單一檔案大小不得大於 15MB。"

#: ../gui/src/views/AdjunctPanel.qml:139
msgid "Please select attachment"
msgstr "請選擇附加檔案"

#: ../gui/src/views/AdjunctPanel.qml:175 ../gui/src/views/AdjunctPanel.qml:196
#: ../gui/src/views/MainWindow.qml:331
msgid "Total attachments have reached limit. "
msgstr "檔案大小超過限制。"

#: ../gui/src/views/AdjunctPanel.qml:286
msgid "Please describe your problem in detail"
msgstr "請詳細描述你的問題"

#: ../gui/src/views/AdjunctPanel.qml:287
msgid "Please upload related screenshots or files"
msgstr "請上傳相關截圖或檔案"

#: ../gui/src/views/AdjunctPanel.qml:288 ../gui/src/views/AdjunctPanel.qml:314
msgid "Single attachment can not exceed 15M"
msgstr "單一檔案大小不得超過 15MB"

#: ../gui/src/views/AdjunctPanel.qml:289 ../gui/src/views/AdjunctPanel.qml:315
msgid "The total number of attachments is not more than six"
msgstr "附加檔案總數不得多於六個"

#: ../gui/src/views/AdjunctPanel.qml:312
msgid "Please describe your idea in detail"
msgstr "請詳述你的想法"

#: ../gui/src/views/AdjunctPanel.qml:313
msgid "Please upload related attachments"
msgstr "請上傳相關附加檔案"

#: ../gui/src/views/MainWindow.qml:88 ../gui/src/views/MainWindow.qml:525
msgid "Send"
msgstr "傳送"

#: ../gui/src/views/MainWindow.qml:209 ../gui/src/views/MainWindow.qml:229
#: ../gui/src/views/MainWindow.qml:272 ../gui/src/views/TitleRow.qml:29
msgid "Deepin User Feedback"
msgstr "Deepin 使用者回饋"

#: ../gui/src/views/MainWindow.qml:210
msgid "Your feedback has been sent successfully, thanks for your support!"
msgstr "你的回饋已被傳送，感謝你的支援 !"

#: ../gui/src/views/MainWindow.qml:216 ../gui/src/views/MainWindow.qml:231
#: ../gui/src/views/MainWindow.qml:260 ../gui/src/views/MainWindow.qml:274
msgid "Resend"
msgstr "重新傳送"

#: ../gui/src/views/MainWindow.qml:230 ../gui/src/views/MainWindow.qml:273
msgid "Failed to send your feedback, resend?"
msgstr "無法傳送回饋，要重傳嗎 ?"

#: ../gui/src/views/MainWindow.qml:236 ../gui/src/views/MainWindow.qml:547
msgid "Sending ..."
msgstr "正在傳送 ..."

#: ../gui/src/views/MainWindow.qml:374
#, qt-format
msgid "The draft of %1 has been saved."
msgstr "%1 的草稿已儲存。"

#: ../gui/src/views/MainWindow.qml:397
msgid "Please input the problem title"
msgstr "請輸入問題標題"

#: ../gui/src/views/MainWindow.qml:398
msgid "Please describe your idea simply"
msgstr "請簡述你的想法"

#: ../gui/src/views/MainWindow.qml:401
msgid "Title words have reached limit."
msgstr "字數已達上限。"

#: ../gui/src/views/MainWindow.qml:435
msgid "Please fill in email to get the feedback progress."
msgstr "請輸入電子郵件地址以得知回饋處理進度。"

#: ../gui/src/views/MainWindow.qml:438
msgid "Email is invalid."
msgstr "電子郵件地址有誤。"

#: ../gui/src/views/MainWindow.qml:495
msgid ""
"I wish to join in User Feedback Help Plan to quickly improve the system "
"without any personal information collected."
msgstr "我願意加入使用者回饋計劃加快系統改進，且不會蒐集你的個資。"

#: ../gui/src/views/MainWindow.qml:513
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: ../gui/src/views/ReportTypeButtonRow.qml:25
msgid "I have a problem"
msgstr "我有個問題"

#: ../gui/src/views/ReportTypeButtonRow.qml:36
msgid "I have a good idea"
msgstr "我有個好點子"

#: ../gui/src/views/Widgets/AdjunctTray.qml:215
msgid "Upload failed, please retry."
msgstr "無法上傳，請重試。"

#: ../gui/src/views/Widgets/AppComboBox.qml:89
msgid "Please select feedback project firstly "
msgstr "請先選擇要回饋的項目"
